why do Biden's vote do not follow Benford's law

解釋左點解Benford's law唔適用係呢個case嚟判斷有無做假

睇哂
冇conclusion